I-cable 啱啱講警方會短時間內喺立法會一帶清場

快啲散喇！！
Be water!!!!

推